有無人覺得，有拖拍個陣突別多女埋身？

即係瘦田無人姦, 姦開有人爭

姦田 識玩

有諗過

我諗主要係你有女，講野無再咁狗公，d女覺得舒服咪鐘意同你傾

你下下:對唔住囉唔好嬲啦👅

咁一定唔想理你

有女通常就:收皮🖕🏾

除此之外，女仔會想證明自己魅力

同意

原來女要咁樣溝，受教

收皮🖕🏾

因為你同其他女相處嗰陣會自然好多，唔會驚得失佢

拍唔拍拖都咁多女埋身

利申: 中上樣

覺

我都試過 唔好制